武漢肺炎會唔會經蚊傳播？

尋晚俾蚊咬到瞓唔到呀

個病毒好似唔經血度傳？